有時覺得郁民好撚慘

佢自己就比人屈開，教出黎既徒弟或靈童全部就一尾靠屈，仲要屈返佢轉頭，真係好撚可悲

佢真心想年輕一代上位？抑或另有居心？不過搞政治都係黑暗互相利用邊有真心師父徒弟朋友兄弟丫

咎由自取
本土派分裂佢都有責任
利申：投左佢

成日屌人唔駅本係佢的問題

咁有冇諗過佢都屈開人呀

傻閪

呢句中肯

跟佢隨時反台,會俾佢屌你老母西

睇下天琦同埋hku仔就知啦

冇啦啦比佢屌

青政慘過碌撚啦

為咗熱狗青山癲佬同四眼閪開本民青波

毓民輸咗可能係好事
可以睇穿賊公賊婆嘅惡行

呢句就啱聽喇，如果唔係都唔知要幾耐先睇穿班賊。

黃洋達嘅 case 同其他靈童唔同，教主起碼表面上，俾足哂時間同機會俾鳩達嘅。

鳩達唔係一直俾人話反骨，名聲好差咩？講真唔係教主保佢，晨早俾本土派掃地出門啦～仲做到本土大台咩?

而家臭名遠播

200 人大台

屈民主黨投共？

教主同之前既靈童係政見問題，不歡而散

鳩達係一直都鋪緊想takeover教主既剩餘價值

見到今年九月毓民同Ray Wong中大同枱港獨論壇 完場毓民走個時仲拍咗Ray Wong一下膊頭
根本得本民前係擁抱黃毓民主義
熱狗青城食屎啦

教主做議員呢幾年比咁多資源熱狗，
選舉一個當選哂四區咁推佢地上位，
真心想知班熱狗既勢力幫左佢幾多

笑撚死
上星期六有個呀伯打上仇生個台
話自己呢幾年因為愛屋及烏科左幾十萬俾熱狗

陳伯好慘

唔慘，反而覺得佢 on9，你捐過俾熱狗一次，hi 咗野，你就應該唔好再捐啦，依個係所謂嘅見微知著。

佢有講過當時係俾面教主算數

咁不如索性捐哂俾教主囉，捐俾熱狗把鬼? hi 咗野仲要繼續捐真係難以理解。